［應承我］唱歌唱到00:30，之後全力推 913 914 915 行動 post

有首歌凝聚到手足係好
我地好需要一樣可以增加大家士氣嘅野
而我地首歌完全做到呢樣野

但對家日日笑你你知唔知呀
場仗仲輸緊，點解完全冇哂行動po？
你地日日喺商場唱係唔會令佢地驚㗎

應承我，唱埋今日
我地就揾返初心
focus返落初衷度
仲記唔記得一路以來令我地成功走到而家嘅方程式？
文宣、手足推返行動post上熱門

唔好再左膠
唔好再膠化
首歌係凝聚士氣嘅工具
但唔係呢場運動嘅目標

五大訴求，缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

推呀 p 牌推唔郁

推呀
推唔郁

多謝你幫推

推呀呀呀呀

有冇甩左p嘅人幫推呀

Pushhhhh

多謝你

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

推呀！！

推呀

915 港島見

記住落埋去連儂牆宣傳呀

多謝你
推呀